Mr. 宇宙巨band

啱啱買左MR 鮮碟嘅volume. 2
唔知巧唔巧聽呢？
做埋嘢今晚煲下先！

一百三十蚊二十六首歌 我的天

有無人買咗

買黎墊煲？

梗係唔係 攞黎潤下耳朵㗎
啲人話呢隻碟好有第一隻嘅味道

痴線 除開五蚊一首歌咋

無人聽？